Pccw 正垃圾！ 我屌你

Pccw 正一垃圾中既垃圾

1GB + 1GB 打唔到機，我屌佢老味

有無搞撚錯！ 重衰過 HKBN 500GB